有冇人覺得種族歧視系佢地自己攞黎？

呢條撚屌搞尻好多條女 最後俾人告上法庭聽日判
之前佢搞中學師妹 叫人幫佢含又幫佢打飛機 但系條女個時仲未成年 傻尻尻咁幫左佢 最後頂唔撚順 叫埋另一個受害者告撚埋個撚屌

俾人告之後上曬新聞 全世界都識佢個人渣 佢就轉target轉搞大陸妹 有需要就call尻個妹妹自己過關幫佢含 做完即刻系尻佢 仲同條女講想食撚曬佢啲fd 冇事個陣又系到扮撚曬忙 宜家條女唔撚理佢 又屌尻條女 話人痴完佢就甩拖

係唔撚係男人黎？ 社會敗類 認撚住個仆街撚屌呀

有圖有真相
利申：受害者啲fd

系

蝻?

又幾靚仔

系你老母